點解香港人唔係中國人？

香港人緊係唔撚係中國人啦！

有手足開咗高質「講讀」page
大家快啲大大力支持

1 Subscribe Youtube channel

2 Like FB page

推爆佢 俾多啲人知道

啲片好高質

高汁高汁

推

我諗住轉頭出post 推,俾你出咗手添

cls

承讓承讓

爆quota

你開太多post啦

幫推

幫推
幫推

推推推推推推推推推推

你試下叫加拿大人墨西哥人 做美國人

見到美國人都可以叫佢地做英國人

LM

香港係國際城市，點解只可以得中國人可以做香港人？

應該好似聯合國咁，讓所有國家或地區嘅人都有機會成為香港人

叫香港人做中國人=叫黑人做白人
然後話 有咩錯呀 黑人本身都係白

正解

push

其實有一點想講嘅係，根本唔應該叫『英殖時期』中，應該叫『英治時期』先啱。英國人係嚟經商，由唔係殖民，一直都廣東人多過英國人，何來殖民。

高汁

推啊

將個問題推演落去，點解中國人係人

好多細節已經潛移默化左 而且地理上都都係分唔開 當然個心係可以唔想認既

共匪搶左香港

完

無人權, 自身亦無人權概念, 仲可唔可以稱為人

贊唔贊成開放投資移民俾全球所有國家公民申請來港參與實質營商或投資項目（但不包括香港樓市或地產項目），每個國家公民每年可獲分配的配額應該是平等，正正符合當年政府在選舉上提倡（均衡參與）的原則，現在我提倡(香港國際城市，全球均衡參與)的原則，目的想吸引全球資金、資本及資本家流入香港營商市場，令香港更具國際性競爭力，增加本地就業。

調轉左
只有持香港身份證既 黑頭髮, 黃皮膚會被自動定義為中國人, 而不可稱自己為香港人

只有其餘膚色並持香港身份證人士, 可以稱自己係香港人

推！

一句講晒香港人去中國要簽證既，邊忽似中國人

中國人不是一種國籍咩？點解用膚色去斷國籍？膚色與國籍為可絕對等同？可唔可以解釋點解？

為何

點解有黃皮膚但唔係中國人嘅人存在？舉例新加坡人如何？

旁白把abc口音好好j

Pishhhhh

全世界得中國人可以又係血統又係國藉, THIS IS CHINA
中國人權都唔同世界認知既人權, 好多野無得解

香港人其實有BNO國籍，仲有埋護照證明，憑呢點香港人可以唔做中國人都得，只有大陸不承認啫。

條片講得幾好

呢段片唔夠詳細
講埋支那呢廿幾年點樣一樣一樣殖民破壞香港

我見好多美國人都有黃皮膚喎，又點解？係唔係證明咗黃皮膚不一定係中國人嘅觀點？

不嬲叫開支那狗

1. 持香港身份證
2. 黃皮膚黑頭髮
根據中共說法, 兩個條件同時達成=中國人

做佢老母中國人

instagram:

Push

坦白講
要成為一家人
首先大家要有共同既價值觀同信念
香港人同大陸人
抱持住唔同既文化、思想同價值
香港人同台灣人似一家人
多過同大陸人似一家人囉.......

GAY巴你簽左未

google translate:

中文版:

97前唔係97後係

lm

望吓周潤發個樣
望下習近平個樣
睇吓係唔係一樣
就知道個分別啦

Fking Chinese

唔洗1. 2. 已經係中國人 有英美澳加passport 都好 都係中國人

黃絲：你唔好係度搞分化啦，係度分化我地同中國人既關係，我地要建設民主中國呀，你係咪想搞港獨呀，你係咪鬼嚟架

基於以上原因呢個post唔會有打手入嚟唔會過千正皮

新加波都係華人

又係根據中共？信中國單方面說法雙目失明，奶共才信佢偏面之詞。

香港人自己身份，自己話事，點解中共話係，香港人就一定要認同？

護照上面顯示嘅係BNO而唔係中國籍，足以證明英國從來沒有承認這些持BNO持有人是中國人，證明大陸指香港人是中國人之說根本沒有英國政府在護照國籍上的支持，根本自圓其說，打咗大陸一巴掌，否則Bno上嘅國籍身份一早被英國政府改咗。

只有一個非法政權強加民眾的身份是沒用的，1，還要睇民眾自己是否拒絕或認同，2，與及所有外國政府會否認同這身份

如果以上1、2的條件都未能達成，唔洗旨意香港人甘願做中國人。

你會話係華人，但會話係中國人嗎？因為現在人哋將中國人當係大陸嘅國籍

Pilush

我寧願承認自己係中華民國遺民，都承認自己你中國人，因為中國民國由建國起從未存在過亡國之事實，加上中國人這身份被大陸非法政權騎劫咗，所以我係中華民國遺民及BNO嘅混合體

高質 推

其實解釋都無謂, 你講既野, 真香港人明, 外國人明, 係得藍絲同中國人唔明

從國家行政，思想行為，道德標準角度去講呢個身份問題，感覺唔係太實在，身份認同感呢D屬於主觀，唔足以客觀咁審視香港人到底算唔算中國人呢個根本性，客觀問題。正如你唔認老母係老母，但唔認還唔認，咁佢係咪你老母? 呢度想帶出一點係，認同感呢樣野係好薄弱既立論，帶唔到D咩出黎。 倒不如講共產黨立國時，香港仲係比英國統治黎講，從呢個出發點去講都仲有D說服力去話比人聽，香港人唔係中國人，不論認同與否，香港人都唔係中國人，如果你帶出到呢個結論，咁就VERY GOOD。

佢哋啱啱出咗新片

華橋

新加坡真係多民族國家
人地為咗減低內部分歧仲專登用英文做官方語言
後來仲演變咗singlish出嚟

你睇下馬來西亞

所以咪一個天一個地
馬拉仲行緊啲欺壓華裔人口既方向
結果馬拉華人自動投誠支拉
支那連五毛都唔洗就得到一班自動幫佢做外宣既海外華人

樓豬好靚仔

高汁教育電視g chi

我仲記得當年新加坡與中華民國之間有軍車輸送做軍事演習合作，結果途徑香港被發現

緊係簽咗啦

文化，習俗，咩都唔同點會一樣，起碼香港人唔會周圍痾屎

啱啱出咗新一集啦！

97不是「回歸」
97是「主權移交」 97是「香港淪陷」
大家唔好被潛而默化!!!!

1997年 港督彭定康 - 告別港督府 - 降旗儀式 (直播)

以「回歸」來形容香港從英國移交中國並不合適，還存在著台灣因素——台灣長期強調三份關於香港主權條約的正本都在台灣，重申中華民國合法擁有香港主權。

香港主權移交20週年：為什麼BBC中文網不說「回歸」
2017年6月30日

末代港督彭定康如何看香港主權移交20年的「一國兩制」？
2017年6月29日

正!

好正

所以我在連登一直宣揚在香港被查身份時要選擇性地出示BNO代替身份證嘅地位，目的就係話俾人知你唔係中國人，你係香港人，仲係BNO下嘅香港人，係一種意識形態同身份認同嘅表示，試探政府底線。因為Bno在香港都算係法定身份證明文件，執法人員無權因為BNO拒絕受理

2:15 個張學友

跟進有部分連登仔話向警察出示BNO會被拉喎，真是有趣，如果係咁，我唔介意身先士卒，成為第一個先例，但我確定佢會正中下懷讓我有位入司法覆核證明佢程序不公義，我就等這機會發生。

原來有啲咁正嘅youtube channel，即subscribe+like

推咗先

幾好, 加油！

違反國家安全 拉

高汁，幫推

如果香港人係中國人，咁1942年咪日本人？

香港人可以正常玩ps4 switch同Xbox
中國人呢？打個機都要俾中共搞
話自己係中國人嗰班機友唔該dum爛晒你哋啲console先啦
推

Push!!!!

唔好推呀好危險

講讀開益

1

高汁 推推

屌⋯⋯中國人都唔當香港人係自己人啦仆街，憑咩要我哋認做中國人，屌你老味網上面啲片又話分區域睇唔到，訂機票又當香港做境外，淘寶又要運費，大陸人都唔當我哋自己人啦，

自由行嚟香港買少少野又當自己恩客，又唔諗下改革開放時啲香港人點樣關照大陸親戚，人肉叉燒包天（珠）地滅都係咁講，改革開放時廣東省唔係靠香港人上去開廠撚會咁成功呀？深圳根基會有依家咁勁，依家柒婆重話深圳超越香港唔介意，深圳有依家咁發達根本係靠香港，成個珠江三角洲都係靠香港